【恐怖吸毒走廊】半百癮君子聚集公然啪針 女街坊被索錢嚇餐死

呢啲聚會反宜黑警唔搞

邊得閒，人哋要推輪椅

但通常要拉都係拉個源頭，對班狗嚟講，依啲道友都係過街老鼠，拉完又要做嘢

拉完可以點

香港胡士托

唔搞得 左膠會屌 人地訓街都搞

深水埗丫嘛
不嬲三不管㗎啦
啲廢老除口罩吐痰食煙都無人捉

你係咪ON9?
單純訓街冇吸毒冇騷擾人，你搞鳩佢就緊係有問題
而家呢班道友有騷擾人就要了解同處理

通洲街同櫻桃街個兩個公園
踢開波嘅巴打都知咩料

櫻桃街感覺好好多

隔幾步路就係警署，要拉一早拉左，分分鐘有份拆貨

班狗咪源頭

咁有錢買毒品嘅

黑警無錢洗行過去散下貨 夠方便

你知我知

23kg食完就要去呢度架啦

通州有次係踢踢下有人追打緊跑過球場，全場停低等佢地走遠先敢繼續

犯法就係犯法

左膠係欺善怕惡
所以佢地會「睇唔到、唔清楚、唔知道、理性討論」

左膠係欺善怕惡

姐係癮君子好惡?所以左膠會睇唔到、唔清楚、唔知道、理性討論?

癮君子點樣惡?解釋下

FAN 唻架, 你想恐怖分子點搞 ?

你話有黑杉人係個度聚集
15分鐘就有狗黎清場架啦

都好撚耐下
啲警車同狗淨係係公園外國兜
永遠唔人入個公園

元朗個街症診所直頭門口個堆凳就每日一堆人係到聚足全日
又交收毒品又打針又食煙乜鳩都有
HA唔趕 D狗黎到唔趕唔拉 乜鳩都無人理
香港一早食撚左屎啦

買家黎, 拉曬邊個買佢d 貨, 唔通自己食曬咩

左膠又唔係住深水埗。

藍色衫個大隻佬係咪打緊類固醇？

推有關律政司撤控事件，Twitter可唔可以幫手推下 - 分享自 LIHKG 討論區

自己伙記放工Chill下都唔比?

點解警渣唔舉藍旗

哎唔知啊，我唔想知啊。做生意姐講供求架，有人買咪有人賣囉。喂，食煙仔夠有CANCER啦，咁咪一樣有人食。而家我做宣傳？我無喎，又唔係我哋渡佢，無渡過佢地啊，關我咩事姐，根本就係佢哋自己衰，根本就係佢哋自己衰，關我咩事姐？」

屌你老母用埋啲支那字

班狗驚d人發惡打佢地愛滋針

Google 搵唔到繁體

有時黑警收到order 會搞露宿者
收唔到，有時心情差都會搞鳩佢地

班狗都要開飯㗎 唔洗叉電咩

我半個月前經過呢個公園
有個露宿者無著衫，有著褲
但佢係度玩緊賓州另外，嗰個位長期有尿味，成條路都係

咁應唔應該趕走

仲話香港冇自由？

公園集體啪針都得呀

佢有冇直接對住你打飛機?
尿味都有得爭拗衛生問題

拉左邊個接啲貨呀？

好耐啦果邊夜晚冇人敢去

佢望住自己碌鳩，無對住我，不過佢坐係路中心
另外，佢唔係打飛機，係純粹玩下碌鳩，無扯旗狀態
嗰個位因為全部都係露宿者，佢哋有決定邊度痾尿位，但係都係公眾地方，好撚臭

黑警唔做野，咁區議員係邊個？

拉咗班道友仲點散貨

入面有港毒標語可能已經清場

夥計嚟

有食冰,點會打爛自己個飯堂

5分鐘唔駛即到

其實果度好chill，應該合法化

有冇間中見到高可晴？

有咩問題 胡士托節都係咁啦

有橙汁飲啊嗎
係會好雜
明明隔離就係民政署office
唔明點解冇人理

btw 唔知有冇老同玩龍吐珠

洗唔洗幫你出埋糧呀sir?

呢啲野係你地執法者諗！

你唔知可以問返你上級！

拉示威者就咁兇狠！

你壹週刊夠膽洩露角家機密
再拉9你肥佬泥

見過報警啦
黎到抄完身份證就走
仲話佢地無得搞 除非有證據佢地真係有交易

AA+

點會掃場 掃左班黑警點散貨 坐貨好撚慘架

咁撚危險點會去啊
有時間打下示威者好過啦

dllm d卧底死撚晒定調哂去打暴動

唔係會結黨打露宿者既咩?

呢啲時候黑警又唔見人啦
拉肥佬黎個陣就200幾人去

涉打爛深水埗露宿者家當 便衣警涉刑毀被捕?

阿sir一齊隊架
第二個狗員遊樂會黎

係通洲街打開波
入夜真係好恐怖

真 成日踢人造草都唔覺喎

組隊私了

班狗賣冰畀佢地會拉佢地？
客嚟架點會得罪呀？

通透

槍斃啦

咁痴線日光日白

自己人

古有竹林七賢，今有通洲街七賢

拉左班道友邊個同狗散貨

拉米飯班主？

做咩姐你
事實上呢班人就係好難搞
你話吸毒果班就拉 拉左佢入去坐一頭半個月咪又出番黎係到訓番
咁冇吸毒果班點？
人地訓街你用咩拉鳩人？
隨地便溺？ 問人攞錢？
你捉佢上庭罰佢錢佢都冇錢比
佢地咪又係到訓
你估你搵個地方比佢地訓 佢地就會肯去？
定係你諗住比個豐衣足食有電上 有野玩既地方養起曬佢地？

拉撚到源頭就唔會仲有人打緊針啦，好明顯係無做野/收左保護費

狗屋就係對面

火魔啦 裝修呢班垃圾好過

韮菜用黎割唔係成棵拔架

深水埗新樓照升

櫻桃街有咩事

個個叫詩歌舞街？

犬頭有份

啱

阿蛇運冰唔冼你教

送佢入戒毒所囉屌

多謝明哥

同美沙酮中心附近情況一樣

Woodstock會有人啪針

Love and peace

啪針搞野乜都齊

你估吸毒果班人入過幾多次？
唔吸果班又捉埋人地去？

呢D買家黎架
搞咗買家仲點賣冰

陳豪：你睇咩黎嘅

新聞報導：市民喜迎吸毒

影響唔到政權
做咩都ok

搞野就梗㗎啦
但hippies 一向唔好白粉呢啲硬嘢

尋日係咪有個唔左d 冰，澄唔到堂可能要撒控話

范冰冰好撚正

我住喺深水埗
見到有時d人訓街
真是冇辦法先咁做
唔通貪佢空氣好咩

吸毒除外
唔撚去戒毒所
走黎瞓街騷擾街坊
呢啲俾人趕走就抵死啦

散完又可以再捉 捉完再散

真內需內循還

除非你是警察

呢啲我覺得由佢聚喺度就算 搞個竇一陣班道友四散仲麻煩

屌你老尾垃圾黑警，同食環捉阿婆唔撚捉水貨佬一樣道理

反正拉完又係咁，所以就唔洗做野？
咩道理

賊都捉唔晒

都唔明點解咁多新樓揀果度起 又唔係平都多人買

呢啲聚會咪就係黑警搞

休班隊冰party

流水式一路拉，一路有人放岀黎其實都唔係解決方法。

好似美國咁拉到監獄人滿之患其實都無助解決根源，始終呢個要涉及三四個政府部門協調，短中長期計劃先有用。

所以至少要政務司等級嘅人岀手去解決。

當然，人地而家重視嘅係國家安全而唔係人民安全

見慣不怪

拉示威者就咁快手
呢啲就隻隻眼開隻眼閉，你問街坊睇吓驚邊啲人多啲
所以唔好成日講話唔係出於政治考慮，白痴都唔信啦

黑警搞
Organize

力？

貼文宣就罪大惡極

成班毒撚圍埋啪針就無問題

班犯冰兵係咪同佢地share同一堆貨源唔做得野?

我有講過唔拉咩
拉曬吸毒果班 佢又放番出黎 之後又拉 又放 佢始終都有人係到
咁冇吸毒果班咪一樣係到 有解決到個問題咩

民協，衞喚南
30年黎呢個問題都係度

櫻桃街個場幾好喎 亁淨又幾清靜 以前讀書成日經過

佢地自己有份賣
搞左點賣

個邊真係好誇張

歡迎提供資料

依家咪講緊拉吸毒個班囉
都係呢班毒蟲先令啲街坊驚姐

去過通洲街個廁所
全港最恐怖，乜都有
真係驚痾緊尿，都會比人啪針

屌你想破壞黑警搵錢途徑!?

客人黎架點會拉啊

要人幫自己散貨，班狗點會拉

政府收樓唐樓冇左一大半啦

狗都買冰啦，重會寄望佢哋做嘢？

海壇街都成堆新樓起緊，喺通州街個橋底精采

送中活摘器官囉
黑警最撚叻啦

大驚少怪，深水埗好撚多啦，見d黑警今日足完佢，隔一排又出現返

左上角